個鬼佬望住我拖住個肥婆女朋友

佢趁我女朋友行開左
走過黎偷偷同我講: 肥妹多水呀
我笑住同佢講: 你真識食

幾肥